全世界同我聽住！再見到有fake news 標題黨格殺勿論！

問題嚴重
假fc全部block哂佢冇情講
只有真相同確實新聞可以留低
任何戰線都唔容許假新聞
唔好輸係自己手上

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

push

警世post,支持

721 831

新口號

如未證實
切勿廣傳

朋友既朋友
靈界
師傅
可靠消息

全block

我朋友話
如未證實
切勿廣傳

推
btw樓主個名殺無赦

你都知大佬最憎人報假料

推

完全同意

921 大西北
922 機場見

本來就應該啦
一係就講推論嘅時候列出證據啦唔該

pish

有證據推論可以
陰陽眼不了

支持

毋忘新屋嶺義士（927新屋嶺被捕者人權集會）
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

日日做文宣！

連登仔金魚記憶
每兩三日要提一次

如未證實
切勿廣傳

push by p

推
而家需要實際行動post

認同

最憎fake news

宜家睇少左新聞，多數大事先睇，宜家資料咁多咁亂，又有fake news ，真係無心力一一考究，真係唔好推fake news，會令群眾同個運動越行越遠

如未證實 切勿廣傳 🤟🏻🤟🏻🤟🏻

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

對付fake news
如未證實
切勿廣傳

負評 > 上一頁

我朋友嘅朋友話

如未證實
切勿廣傳

一定要大力推

我朋友都係咁話

對付fake news
如未證實
切勿廣傳

支持 唔好比有心人/狗帶到風向

推行動post呀
得我一個推點推得郁呀？？？？？？
你班連登仲記唔記得死咗既手足呀？？
仲推膠post?????
行動post推土機出動

共產黨新招已出

就係用五毛ac多開幾個活動嘅宣傳

又叫呀打把仔何生亂咁吹下風

分散焦點等大家聚唔到人就唔再出同一個地方

睇嚟去到10.1都係用依招

同意 無source/Fact check過就po
一律block

TUI

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

Push

agree

如未證實
切勿廣傳

如未證實
切勿廣傳

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0 (12:30留意channel / 連登 / IG 最新消息)
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

晦氣黨、失敗黨一律封鎖

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

P助仔，推唔郁都推

話口未完今日又有幾個fake news post

如未證實
切勿廣傳

up

太多假fc了